買molten籃球一問

請問molten邊隻打室外好打？

點解唔用Nike outdoor?

想試下新野 成日打nike有d悶